我大陸個阿叔打電話叫我聽日一定要出去慶祝國慶，話咩71周年

我話林鄭想落共產黨面唔俾慶祝國慶，佢話痴撚線嬲到cut我線

中秋節梗係玩爉燭賀下佢